[蘋果LIVE] 何妖發起9.21「清潔香港」行動

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

我聽到佢話: 汁垃圾，係我地既成就！
原來注定掃街，做真𢴇葉律師！